<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Articles on 趣聞分享</title>
    <link>https://contfarmer.github.io/content/article/</link>
    <description>Recent content in Articles on 趣聞分享</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Nov 2019 12:29:52 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://contfarmer.github.io/content/article/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>感情，不是要找最好的人，而是要找一個對你最好的人</title>
      <link>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-6/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2019 12:29:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-6/</guid>
      <description>人生苦短，找個適合自己的；互相照顧，各自包容對方；沒有誰離不開誰，只有誰不珍惜誰；人海茫茫有緣能在一起，那就好好珍惜！沒有無緣的相遇！只有有緣的相處;感情：不是找一個最好的人，而是找一個對你最好的人女人最需要的是一個最暖心的人，一個最寵最愛的人，一個有責任心的人
1.曾經，有網友分享過這樣一個故事：在夜晚的地鐵裡，有這樣一對父女，父親和女兒各自抱著一個布娃娃，父親抱的布娃娃大一些，女兒的則小一些除了大小不同以外
父親的布娃娃則是全新的，布娃娃裹在漂亮的包裝袋中，用蝴蝶結紮著女孩想要父親懷中的布娃娃，於是女孩和父親撒嬌，但是父親卻拒絕了女孩，並告訴女孩，這個布娃娃是給媽媽的，因為媽媽也是個小公主，也需要布娃娃
這個甜蜜的故事讓我想起了前段時間很火的綜藝——《爸爸去哪兒》其中有一個片段讓我印象深刻：霍思燕被分派去挖煤，原本可以休息的杜江卻放心不下，馬不停蹄地趕來看老婆，還頂替霍思燕去挖煤在贏得比賽時，兩人擁抱親吻，甚至忘記了一旁的寶貝兒子嗯哼
在另外一檔綜藝《媽媽是超人中》，杜江從外地出差回家。嗯哼一看到父親詢問父親：”你是來看我的嗎？”杜江卻回答：“我主要是看看看你媽。”
如果有人問我：“在愛情裡，你羡慕什麼樣的人？”我會毫不猶豫的回答：“我羡慕那個被寵愛的人。”如果你問我在愛情裡，羡慕什麼樣的人，我最羡慕那個被寵愛的人就像霍思燕一樣
嫁給了一個把她捧在手心的人，是那個人讓我們找回了孩童般天真純潔可愛的模樣有時候，有一個問題總困擾著我：“我們為什麼要結婚？”
大人們說：“人生苦短，你需要找一個可以和你同舟共濟的人。”可是婚姻不是戰場，我不想披靳斬棘為什麼要結婚？因為想要嫁給愛情感情中最好的幸福
就是有人願意寵愛你他願意低頭，願意向你道歉，是因為他在乎你，在乎你的情緒，更捨不得你生氣他放低了底線，只為包容著你的壞脾氣；緩和了個性，只為接納著你的小任性
2.端午節時，母親難得在睡懶覺，父親起了個大早，忙裡忙外準備食材，包粽子親戚來到家裡串門，看到父親在包粽子，親戚詢問母親在做什麼，並開玩笑搭腔說：
“難不成還在睡覺嗎？都不起來幫忙嗎？有這樣子做老婆的嗎，都是慣出來的？”可是父親卻很驕傲的說：“沒事，都是我慣得。”這大概就是嫁給了愛情吧最近，一部綜藝《幸福三重奏》讓汪小菲和大S備受關
在節目中大S經常向汪小菲撒嬌，每天問一句“你是不是後悔去娶到我”，讓汪小菲過得戰戰兢兢大S因為害怕騎自行車而被嚇哭，有網友說大S太做作、太嬌氣，可是汪小菲卻生氣地回復網友
感情，不是要找一個最優秀的人，而是要找一個對你最好的人因為深愛，所以才會在乎，因為在乎所以害怕你受委屈因為心疼，所以不願見到你的淚水為不想失去，所以寧願自己受委屈
3.總有人問我：“什麼是幸福？怎樣才算幸福？”這個問題讓我想起了一本童話書——《小王子》小王子所在的星球綻放了一朵嬌豔的玫瑰花，小王子從來沒有見過這麼美麗的花，他愛上了這朵玫瑰小王子日復一日地精心呵護著這朵玫瑰花
可是有一天，他來到了地球才發現，原來她的玫瑰花並不是唯一的玫瑰花，它只是一朵普普通通的玫瑰花，小王子十分傷心，可是一隻小狐狸的說卻讓小王子豁然開朗「正因為你為你的玫瑰花費了時間，這才使你的玫瑰花變得如此重要。」
什麼是幸福？怎樣才算幸福？當你遇到一個寵愛你的人的時候，你就像那朵小王子的玫瑰花一樣，他的精心呵護與寵愛將你變得如此重要，你就會感受到幸福了我愛你不只是簡單的一句話
而是一生心疼的牽掛愛你的人一定會做許多愛你的表達，悄悄為你一直守望天涯愛一個人可以很簡單，也可以很複雜，因為它是一個人的事，但是寵愛一個人卻需要用心。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>原來女人戴玉手鐲的好處這麼多，真應該早點知道</title>
      <link>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-5/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2019 11:29:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-5/</guid>
      <description>玉鐲是女性們特有的平安和吉祥的護身符，翡翠手鐲的佩戴使女性顯得典雅、莊重、溫柔、大方，是女性朋友永恆不變的流行飾品。女性佩戴玉手鐲也有同樣有幾千年的歷史。自古以來，玉鐲常被當作高檔禮物贈送。那麼女人戴玉手鐲的好處有哪些呢？女人為什麼喜歡戴玉手鐲呢？一起來看。
女人戴玉手鐲的好處1、辟邪作用
古人佩戴玉石手鐲只是為了驅除鬼怪、避邪鎮災。
當各種疾病、災難、痛苦來臨的時候，人們把希望寄託在具有靈性的玉石手鐲上。於是玉手鐲就成了驅魔辟邪、護身擋災、保平安的信物。
歷代皇帝常持笏以示威嚴並保健康，平民百姓也喜歡佩戴玉器以求平安。不僅在古代，玉石手鐲驅凶辟邪作用還一直伴隨的玉石文化流傳並發展至今，稱為女性選購和佩戴玉石手鐲的重要原因之一。
女人戴玉手鐲的好處2、修身養性。
自古君子佩玉，儒家有&amp;rdquo;君子比德於玉&amp;rdquo;，&amp;rdquo;君子無故，玉不去身&amp;rdquo;的用玉觀。孔子認為&amp;rdquo;玉有德&amp;rdquo;漢朝時，玉歸為五德：仁、義、智、勇、潔。
古代，玉象徵倫理道德觀念中高尚的品德。其中的&amp;rdquo;君子&amp;rdquo;是泛指的玉石的佩戴者。
現代女性佩戴玉石手鐲除了傳統理念的需求外更加註重身心的休養和內涵氣質的提升。
玉石手鐲剔除了寶石的璀璨和浮華，保留的是含蓄的柔和與溫潤，是東方女性氣質和魅力的象徵。
女人戴玉手鐲的好處3、保值、增值
很多人都知道玉石原料資源在急劇減少，玉石的價值在不斷提升。相比之下，中低檔玉石手鐲的價格提升較小，但是高檔玉石手鐲的價格升幅卻非常大。在你欣賞和享受手上的玉石手鐲時，其不但起到保值作用，同時還在悄無聲息地升值。
女人戴玉手鐲的好處4、「人養玉、玉養人」
玉石是大自然的產物，吸取了百川之精華，容納了天地之優，各類玉石中包含了自然界融入的鐵、錳、鋅、鎳的多種礦物中的某幾類或多類元素。
人們在佩戴玉鐲的過程中，這些微量元素通過與人體的經常摩擦而逐漸沿著皮膚組織滲透進入人體，有效地補充人體食物攝取不到的微量元素，從而達到平衡、調節生理和提高各種免疫力。
女人戴玉手鐲的好處5、按摩作用
在日常的工作、生活中，佩戴在手腕上的玉石手鐲必然會產生一定的晃動或轉動，在這些過程中玉石手鐲不斷地碰撞或摩擦手腕上的皮膚，對手腕處的神經和血脈以及毛細血管都起到擠壓和摩擦的作用。
腕部的是人體血脈的末端，玉石手鐲的擠壓作用可以起到擠壓血液、減小心臟的作用。同時腕部富集神經和穴位，翡翠手鐲晃動無疑是對腕部神經的最好按摩，可以起到安神、鎮定、調失眠的作用。玉石手鐲佩戴在不同的手會有一定的效果差異。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Best affiliate marketing programs of 2019</title>
      <link>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-4/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2019 10:29:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-4/</guid>
      <description>Affiliate marketing is the key to generating income from websites that might otherwise struggle to sell advertising space, or else service as an additional revenue stream for those websites already active in the advertising space.
The concept of affiliate marketing is relatively simple: you sign up for a program for a particular product or service, and if accepted for it, you can then using existing marketing materials and/or links with a unique URL.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【Line賺錢】微賈伯只需簡單用line解調查任務可賺錢(限台灣銀行帳戶出金)</title>
      <link>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-2/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2019 09:29:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-2/</guid>
      <description>這次要推薦給大家的是期待已久的微賈伯WeJob，利用line帳號就可以做調查任務、臉書按讚任務、評論任務等等，賺取對應的報酬，累積達500元台幣，就可以申請出金囉!另外提醒大家，這個平台的任務非人人一樣，需看官方的需求人數，與樣本對象條件去篩選可執行任務的用戶，因此我這邊也有創一個微賈伯的交流聊天室會放在下面教學中，歡迎大家加入，就可以得到新任務的通知，因為大家後期就不會天天去看line官方號，所以我們夥伴只要有遇到新任務都會到聊天室通知，大家一起幫忙注意，才能賺得快^^
微賈伯教學開始
1.先了解一下什麼是微賈伯
2.該如何加入微賈伯呢?
請用手機點擊下方連結進行註冊流程，允許權限與填寫基本資料 推薦人帳號請填：liting0203 https://www.wejob.com.tw/User.aspx?L=liting0203
3.綁定成功後，也加入微賈伯的line官方號之後，就可以開始做新手任務(會有兩個)，一些簡單的調查，請真實填寫，這樣才能給你最適合的任務，所以請乖乖地照指示選擇最合適的選項。
4.以下是任務選單可以看到的選項
(1)最主要累積報酬的接任功能: 隨機任務跟專屬任務，附近任務我還沒有接到到過。 隨機任務跟專屬任務
(2)下圖可以看到即時任務(最常點)、活動報名(有些比較大型或者長期的配合方案會在這邊出現)、邀請朋友(可以從這邊分享你的邀請連結或者直接傳送推廣資訊到line的貼文串)、我的酬勞(執行任務成功後的報酬都會在這邊可以查詢的到)、會員資料、客服中心(如果有問題可以到這邊找到解答，找不到的可以填寫客服表單，工作日兩日內就會得到回覆唷)
5.隨機任務、專屬任務、活動報名的任務實際內容參考(以下這些都是之前截圖的，給大家做參考而已)
微賈伯隨機任務 微賈伯隨機任務 微賈伯隨機任務 微賈伯專屬任務(不一定人人都一樣) 微賈伯活動報名-論壇寫手招募 只要有符合資格都可以盡量報名，有機會可以得到更高的報酬唷 微賈伯專屬任務 微賈伯活動報名裡的最新活動 臉書指定貼文按讚通過即可得2元
6.問與答，建議大家可以都先來這頁好好看過一遍，會很有幫助唷!
7.邀請朋友頁面可以得到推薦的管道與連結，推薦成功可以獲得朋友一年內所獲得的酬勞的額外10%作為推薦獎金，還有如果推薦朋友加入微賈伯並且有玩成兩個新手任務者，每個朋友還會給我們額外5元的獎金唷(禁小號或不當的line註冊帳戶)，個人覺得也蠻貼心的，因為對該公司來說如果有更多良好的用戶是最好的。
8.累積酬勞達500元就可以申請出金喔
9.達到500元酬勞就可以在我的酬勞頁面點請款按鈕，照實填寫一些請款資料，之後就要提供身分證正面(照片)與匯款銀行的存摺封面(建議加上限微賈伯線上請款用)的浮水印字樣，可掃描或拍照寄到微賈伯客服信箱中，資料審核成功後於請款日的下個月15日就會成功收到款項囉!(建議加上限微賈伯線上請款用)的浮水印字樣
申請日期:8月31日 收到日期:9月17日 微賈伯申請504台幣，實拿474台幣(非中國信託帳戶，匯款時會扣30元匯費) 歡迎大家加入微賈伯一起簡單賺喔!! 真希望未來的line賺錢項目可以更多，因為這樣真的很方便^0^ 禁止任何作弊行為，正常使用與努力推廣就可以累積很快唷！我們有很多夥伴都已成功出金^^ 祝福大家早日出金也歡迎加入band群~~ 我們有微賈伯任務交流聊天室可以跟大神們一起交流，能更快得知最新任務的發布唷! 歡迎多多關注我們的粉專與訂閱，可以隨時掌握最新更新資訊唷！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【掛機賺錢】Honeygain利用網路流量賺錢，被動收入默默增加</title>
      <link>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-3/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2019 08:29:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-3/</guid>
      <description>Lirr團長要再來推薦一個最近很夯的一個掛機賺錢-Honeygain，他可以同時用電腦與手機平板掛機透過你的網路流量來累積收益，我個人是使用1個月就出金20.07美金，實領18.89元美金約台幣567元左右(兌換當時已累積100位的下線，4個設備2手機+2電腦來執行APP)，使用前提是你的網路最好是吃到飽的(手機的話) ，一般家用電腦掛這個真的很無感，他就默默的在你桌面右下角工具並列著而已，他們這個程式設計是強制不得超過你的可用網路頻寬10%，另外耗電量官方是說每天約5~8%，但是我個人每天本來就是24小時開機的，所以其實感覺還好，你電腦開著本來就會耗電了，手機平板則是維持在背景就好，關螢幕是Ok的，這個項目就是你沒網路就停止，同一個ip最多3台設備是最好的，當然如果你有很多不同ip的設備並且都有流量那你就可以賺更快唷!! 這個非常簡單，我大概花不到5分鐘就了解完，也全部安裝好開始掛了!(另外提醒手機請勿開啟省電模式，請允許該程式自啟動，否則都不會產生流量收益唷)
吃到飽的(手機的話)
都有流量
(另外提醒手機請勿開啟省電模式，請允許該程式自啟動，否則都不會產生流量收益唷)
Honeygain使用教學開始
1.請至 https://dashboard.honeygain.com/ref/YINYU691 註冊，網站使用權限直接按ok即可，資料就只需要填寫信箱與密碼，建議使用gmail。再點一下redeem coupon code 就會出現可以輸入邀請碼的欄位，並輸入優惠兌換邀請碼gethoney，即可獲得5美元(名額有限，請盡快使用)。paypal帳戶是等達出金門檻才會要求輸入。
redeem coupon code
並輸入優惠兌換邀請碼gethoney
5美元(名額有限，請盡快使用)
 註冊成功會發驗證信到你的信箱，記得去信箱收並點擊verify email 已完成確認。  3.之後就會進到主要頁面了，其實介面非常簡單，首頁就是可以看到你近30天的累積的流量(右)，還有積分進度條，旁邊有幫忙換算美金(左)，10MB流量=1積分，10GB=1美元，滿20元美金就可以申請提現) 左下可以看到你目前掛機的設備，右上角是應用程式有安卓的app跟windows程式可提供下載，右下角就是你的推薦連結，這邊也可以看到你的下線，左下角logo可以進行密碼變更與登出。
10MB流量=1積分，10GB=1美元，滿20元美金就可以申請提現
4.左邊的第二個功能像鈔票圖示的就是你所有的交易歷史都會在這邊可以看到，一開始如果有輸入優惠兌換邀請碼就會看到有5000積分=5元美金的收入。
5.左邊第三個功能就是邀請連結，你邀請朋友加入，你就可以獲得他每日的收入10%回饋唷!! 這個應該是只有一代而已。
每日的收入10%回饋
6.Honeygain常見問題，幾乎我們可以想到的疑問，官方都有明確的回覆了，非常建議大家可以到這個頁面看過一遍。簡單來說就是給他們觀察我們的網路流量作為其他企業的情報與市場商業研究，因此我也提醒各位，如果你們的電腦有非常重要的資料請另外收在別的地方，畢竟任何掛機的網賺都一定會去收集到你的電腦的一些數據，雖然都有隱私權跟個資法的聲明，但你永遠也不知道你被提取了哪些資訊，如果是機密較高的電腦或者手機裝置就請不要使用為佳，但是目前看這個平台的是沒啥問題的，掃毒也都安全。
(圖片字太小可以點右鍵”在新分頁開啟圖片”即可看到原解析度圖片唷)
7.於首頁右上角就可以下載應用程式，只支援windows跟安卓的程式
windows跟安卓
獲取windows程式：
電腦版下載後登入信箱密碼，它就會自動掛在你的下面工具列中，然後就不用管它了，只是如果你有關機過，下次開機可以看一下是否還在，不在就重新開啟程式即可。
手機目前只有支援安卓系統，因為目前不支援GooglePlay商店，所以要先去官網下載程式，會出現如下圖所示，跳到程式下載頁面，會出現Download, 點擊下去，會出現2個選項，我們選擇「Directly to device」，他就會開始下載到手機裡面，下載完畢在安裝即可， 安裝後也是登入帳密就可以背景運行了
安卓系統
手機app下載網址：https://honeygain.en.aptoide.com/
8.設定的部分我們目前是只開前兩個(主要第一個一定要開)，第三個感謝下面網友留言說明:
開前兩個(
另外注意第一個可能會因為你的網路斷訊或者沒有流量產生而自動關閉，所以如果你看設備或者手機的蜜蜂沒有在背景執行了就要去點開APP來設定這邊看一下，確保第一個選項是保持開啟的狀態，因為你手機如果閒置太久沒有流量產生就會有自動關閉的情形唷!
最近很多夥伴都有回報為啥用手機一整天都沒有流量收益
後來我抽絲剝繭調查很久，我自己也測試了很多狀況，還有副團的幫忙，整理了以下的可能無法產生流量收益積分，
主要就是整理以下四個原因
1.省電模式：省電模式會把任何背景消耗流量的程式強行關閉，所以如果你開啟了省電模式，原則上都獲得不了積分，這個是最常見的狀況，建議就用一般模式就好。
2.禁止自啟動設定：目前安卓手機應該都有這個設定，就是禁止程式自己啟動來佔網路流量與消耗過多的電量，通常新安裝的程式預設都是禁止自啟動，所以請到設定改成允許自啟動，這樣你的這個程式就不會一直被關掉了。
3.大陸牌子的手機會多一個問題就是是否有列入白名單，如果沒有列入白名單，在使用手機內建的清理管家時，程式就會被關閉囉，如果加入白名單，就會持續在背景運作，目前白名單設定通常只有oppo、華為、小米手機較常遇到。
4.你是連結wifi的，如果這個網路品質不是說非常穩定，只要你一沒有網路，手機程式內的設定就會第一項自動關閉，所以如果你發現的通知列沒有密封的圖案了，就請開啟程式，去設定把第一項重新打開，這個只有在網路不穩的手機才會比較容易出現設定第一項一直被關掉的狀況。
希望以上資訊對大家有幫助!!?
9.兌現流程(滿20元美金申請payout-&amp;gt;收供應商註冊信-&amp;gt;填寫完成後等約2天入帳paypal)
第二次我使用手機版honeygain來進行請款，過程也給大家參考一下，就快很多囉!!
1.滿20美金直接點擊app裡的payout就會到這個畫面了
2.上圖點擊完request payout 就完成請款作業了 ，兩個工作天即可入帳，是不是超簡單
4.我是當天就入帳了，等於大概12個小時左右就收到了
國外網友的出金圖提供給大家做參考，這個已經蠻多用戶使用了，在國外的評價都算不錯。
以上教學就到這邊，因為這個真的非常簡單~因為我蠻多夥伴都說不錯用，像這種能夠掛著不用顧它的，我都很喜歡，但是我在使用之前會先去觀察並確認該網站的安全性，大概確認沒問題後才會進行使用。如果這篇教學有幫助到你的話歡迎按讚與分享唷!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【點擊賺錢】SerpClix-點擊網址賺錢超簡單出金攻略-20191106更新</title>
      <link>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-1/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2019 08:29:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-1/</guid>
      <description>【點擊賺錢】SerpClix-點擊網址賺錢超簡單出金攻略
SerpClix是目前很夯的一種利用火狐瀏覽器來進行點擊指定搜尋關鍵字的GOOGLE結果網址賺錢的方式，算是目前在網路行銷市場上很重要的一塊，有供就有需，該平台提供給業主最真實的搜尋點擊流量，可以提高業主的網站SEO分數，對於工作者來說也不用花太多時間，隨機任務更彈性，供需達到一個微妙的平衡，滿5元金直接用PAYPAL自動每月出金更簡單方便，整體的網站都還蠻穩定的。
網賺名：SerpClix 使用軟體：限火狐瀏覽器 火狐瀏覽器的載點： SerpClix教學開始!! serpclix註冊網址（可以先用google瀏覽器先進行註冊，頁面可以翻譯，之後再到火狐瀏覽器執行賺錢任務即可） http://serpclix.com/users/referrals/B6zHZos1OjRq341H9Nek5DdHjZ9rUDmi9hwO0Wxj/
1.登入主畫面之後，請右上的Login開始註冊囉!
2.登入Login畫面，請選取Click here，就可以進到註冊頁面。 Click here，就可以進到註冊頁面。 ，就可以進到註冊頁面。
3.登入Click here，就開始註冊，這時候有一點很重要~非常重要，就是一定要選取「Seller」，要是不小心選成Buyer，那就把網頁關了，在重來一次 Seller
4.選好「Seller」之後，會進入申請帳號(你的mail)、密碼、paypal的地方(PAYPAL不要填錯唷)，最下面那欄不用填，資料寫好之後按finish，即完成註冊
5.這時候會在重回主畫面，登錄帳號和密碼之後，會出現下圖，這時候把網頁拉到最底會看到「Click here to get started」，這時候就大方的給他點下去。 Click here to get started
6.這時候，我們要下載他的擴充元件（此時已在火狐瀏覽器），請選擇「Add-on Downloads」這個頁面，然後下載他的擴充元件。 Add-on Downloads
7.安裝serpclix擴充元件之後，在網站的右上角會現一個logo符號，點擊下去，登錄你的帳號和密碼
8.登錄完帳號和密碼之後，他會直接開一個網頁出來，這時就看有沒有任務了，基本上是100秒頁面會刷新一次，如果都沒任務的話會出現如下圖1，有出現任務的話會出現下圖2 藍色是google搜尋結果點網址任務，綠色google地圖找到商店點擊網址任務。 9.出現任務之後，他會要你key關鍵字，我們先選一個來執行任務，例如：我們先點擊「le-vel reviews」這一個藍框（自動複製），他會重開一個新google網頁，這時候你在新網頁直接貼上「le-vel reviews」這組關鍵字之後，你便要開始尋找這組關鍵字的網站，要是有找到這一個網站，他會顯示反紅色方框，如下圖一所示，我們就點擊這紅色方框，他會直接開啟另一個網頁，右上角會出現一個倒數計時器，如圖二所示，網頁絕對不能關掉，他計時器跑完，就會自動關網頁了，就可以繼續下一個任務。有時key關鍵字，會找不到網站那是正常的，代表你和這任務無緣~直接放棄吧 （或者直接點到最後一頁重新執行搜尋，大概兩次找不到就先放棄做別的吧）
（ 圖二）
10.網頁跑完之後，他會自動跳到如下圖所示，在右上角會顯示「success!」這就代表任務結束，並且等秒數跑完，就可以繼續執行別的任務。 success! 11.可以在官網的「My Earnings」這邊看你完成幾個任務 My Earnings
12.最低提領條件是美金4元，我們解一個任務可以賺到0.05-0.1美金，若有達到金額4美金，每個月的第一週他就會自動入帳到你的paypal，所以你的paypal帳號要寫對，不然就會收不到，附上我和副團長的出金圖 美金4元 4美金 每個月的第一週他就會自動入帳到你的paypal 自動入帳
13.小技巧： 01. 如果您們發現有任務，但key完關鍵字都沒任何網址跑出來，這時你們可以找到最後一頁，在最後一頁的最下方會出現「重新執行搜尋並顯示所有結果」，請大力給他按下去，他會在重新搜尋，這時任務的紅色網址大多在前三頁都會跑出來了。 重新執行搜尋並顯示所有結果
不是每個關鍵詞都適用： 若有關鍵字是兩個有意義單詞合成的，例如之前出現過的關鍵字「Bitcoin Resolution」，直接照打的話我這邊是搜不到他要的網站，但是如果把Bit跟coin分開，變成「Bit coin Resolution」，就有找到網站了，雖然不是100%成功，適用情況也少，但下次如果有遇到類似狀況，可以試試看這個方法。 禁止任何作弊行為，正常使用就可以累積很快唷！ 祝福大家早日出金也歡迎加入band群 我們有serpclix交流聊天室可以跟大神們一起交流，更快速掌握這個網賺的技巧唷!
歡迎多多關注我們的粉專或者訂閱，可以隨時掌握最新更新資訊唷！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>皇帝每天早上都要「洗龍溝」，為何宮女不避著，還都搶著伺候？</title>
      <link>https://contfarmer.github.io/content/article/20191121/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2019 08:29:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://contfarmer.github.io/content/article/20191121/</guid>
      <description>皇帝每天早上都要「洗龍溝」，為何宮女不避著，還都搶著伺候？
要是說到在古代中地位最高的人物，那這個人肯定非皇帝莫屬了。在古代基本上沒有人不想要坐上那個位置，就算是在當時地位十分低的女性也都希望有那麼一天能夠做到權力的最高峰，變成人上人，再也不讓人家對她們的身份瞧不起，不然我們歷史上也不會出現武則天這位女皇帝了。大家心裡都清楚，只要坐上這個位置，那麼想要什麼就能得到什麼，除了不現實的東西，其他的只要皇帝想要，就會有人會千方百計為他尋覓來。
 要是可以伺候在皇上的跟前，如果某一天很幸運地受寵了，那將來便會享受到數不盡的榮華富貴，同時還能夠讓自己一家族都擺脫以前的命運，從而向著興盛的未來不斷前行。所以在古代就有許多既年輕並且長得也很是漂亮的女子就不會先選擇嫁人，而是去宮裡當宮女或者是秀女。她們這樣的選擇只為了能夠讓皇帝看到她們，混了個眼熟之後說不一定在某一天就會被皇上給臨幸。要是有幸能夠懷上龍嗣的話，那這前途可謂是一片光明了。
但就算是去了宮裡，也未必就可以到御前去伺候。要知道宮女的人數可是非常多的，最多的時候甚至有上萬個人呢，甚至有些宮女可能連見一次皇上的面的機會都沒有，更別說是貼身伺候皇上了。要想有這個機會，那就必須要跟太監總管打好關係，因為皇帝每天早上都會有一個準時的習慣，那就是洗龍溝，這三個字的意思也就是漱口，其實就是我們現在說的刷牙。對這一差事，許多宮女都不會覺得嫌棄，並且還爭著搶著要做這個差事，宮女們也都很早地就起床了，就是為了能夠搶到這個活，這樣就可以有跟皇上近距離接觸的機會了。
不過在古代的時候是沒有牙刷這個東西的，因此給皇帝用的水一定要有清香，如此才能夠讓皇上的口齒中保持一股清香的感覺，要是換了清水的話，可以肯定絕對不會有這樣的效果，所以就必須用些貴重的新茶葉來泡茶。在那時西湖龍井對於皇室來說是非常多的，需要多少就有多少的量，在那時這種茶葉的價格十分昂貴，有時候那些太監以及宮女都不會倒掉皇帝漱口的水，並且還會留著自己喝。
就算宮女們沒有通過這一機會被皇上瞧上，那她們也能從中撈一筆錢，難怪說這是個好差事了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>